\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=newest}
\pgfplotsset{plot coordinates/math parser=false}
\newlength\figureheight
\newlength\figurewidth 
\usepackage{tikz}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{mathtools}
%\mathtoolsset{showonlyrefs} % Hide non-used labeled equations
\def\d{\textrm{d}}
\def\y{\mathbf{y}}
\def\b{\mathbf{b}}
\def\f{\mathbf{f}}
\def\D{\mathbf{D}}
\newcommand{\ee}{\mathop{\normalfont{\text{e}}}{}}
\title{Appunti \\per il tutorato di\\Metodi
 Numerici per le Equazioni Differenziali}
\date{Ultimo aggiornamento: \today}
\author{Dott. Michele Ginesi}
\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	%\includegraphics[width=0.15\textwidth]{example-image-1x1}\par\vspace{1cm}
	{\scshape\LARGE Universit\`a degli Studi\\di Verona \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large Appunti di Tutorato\par}
	\vspace{1.5cm}
	{\huge\bfseries Metodi Numerici\\per le Equazioni Differenziali\par}
	\vspace{2cm}
	{\Large Michele Ginesi\\\href{mailto:michele.ginesi@univr.it}{michele.ginesi@univr.it}\par}
	\vfill
	%supervised by\par
	%Dr.~Mark \textsc{Brown}
	%\vfill
% Bottom of the page
	%{\large \today\par}
\end{titlepage}
\paragraph{Attenzione!} Queste note non hanno pretesa n\`e di completezza n\`e di correttezza. Si tratta infatti solo di una traccia su come risolvere alcuni esercizi del corso \emph{Metodi Numerici per le Equazioni Differenziali} dell'Universit\`a degli Studi di Verona. Sono presenti sia mancanze che, probabilmente, errori.
\chapter{Boundary Value Problems}
\input{manuscript/BVP.tex}
\chapter{Ordinary Differential Equations}
\input{manuscript/ODE.tex}
\end{document}
